1q題 係連登入面邊個台既巴絲打最禮讓

答案就係創意台啦
因為

成撚日係到你先你先(李斯)
~!@#$%^&*()_+

樓主高汁

你仲高汁

2016年嘅立法會選舉係咪最搞笑？

唔係

BTW幫手推下

OKOK